[連登一條心]有冇可能創造一個只有正/負評既post

皮已收

咁我地應該正皮定負皮你

呢個就係考驗連登仔夠唔夠一條心
不過好似已經fail 左

屌你又唔講呢個po想要正評定負評

再接再厲

咁我開過